對消防哥哥好失望

前線消防唔係話會守護孩子咩
點解琴日打到咁都無人幫
仲有消防塞返我地
究竟香港係唔係你屋企
我地啲學生身處水深火熱 你地去咗邊
我地好撚慘喇 有無幫吓我地呀

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
加油

骨都人我屌你老母

求大家唔好割消防

前線黃色消防

唉 心都灰晒
呢頭set rb 火魔法
轉頭又比消防清晒
白費左心機

藍消防